[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5576)

Fast

慢到

1001派1000

芬蘭🇫🇮愛爾蘭🇮🇪
重心

就咁🤔

莖蛇我了

尊貴會員 門xxxx中左武肺
大家留句加油說話

穩陣

ok

挽留

唔好話我唔益你地啦

真飛又唔同講法

4.25

神船咩事咁睇唔開

lm

買100 沉你船

中就係囉

你呢啲撚樣咪黑心囉

要咗鹿，其他一樣

真 一齊贏唔撚得？

神船 古橋小白山口型勁果d全部唔出係咩原因

贏緊450K 輸都無所謂
不過呢場贏硬，又賺10皮

前鋒穩陣？

穩陣 一哥

之後要對含大

贏咗all in 跟你條半大

半場收錢

我講下笑又唔撚得？

好 歡迎加入大船 齊齊搵馬會出糧

東京 前鋒 櫻花 長崎成功

想問下杜甫兄3皮係蚊注定點

蚊注點解？

平注

點解會揀呢場想學嘢

試試去

平注即係贏既錢？

又無1720

姐係小注？

每個人嘅本金都唔同 佢想問你三皮係大注定平注

即係平常一注既額，唔係追數/重心

話到明重心

同曬路...

日職d水 又係回
好撚驚喎

不要問 只要信

玩開3-5萬

賭運佢點答你 輸左咪變6萬一注

想知點解買客？留名學野

今日冷門日

咁你全買對家 想你贏

唔好玩日本波啦

前鋒半一高水博你唔信 我要左先

三神平手盤好想買

仲有無邊啲陣容唔尋常？ thanks 揸波蛇

前鋒追哂成季唔諗lu

唔撚得喎

你睇下半大啲賠率就明

無聊開左個chat

除左講唔撚得 你可以點阻止我呀傻閪

復出後第三擊
歡迎大家搭沉我條船

今場反底啦 對家又垃圾 我覺得起碼有半格

人妻
前鋒
柏雷

我剩係重注東京 冇睇其它

有冇人覺得玩巴黎人好撚on9
我入10000hkd 對到8560人仔
我cash out 8560人仔 得 9749

白白輸左250比佢

蝕匯率正常喎

有冇同路？

玩返狗會算 唔搞咁多

又中

有無人要飛腳？高水受半

696 係咪強陣？ 上次半場2：0 都可以反杯 勁撚到

合理 匯率

Fc東京 不要問 只要信
昨天3串1全推呢場單頭

唔係full team

兩隊唔識入波，負負得正

屌你老味 終於明13點解咁中意上黎玩膠 釣魚真係好撚易

d上盤回撚到未開波已經輸左二千蚊

信前鋒得永生

係 一哥

屌你神船出第三龍門，千年未用過

仲要出7件青訓

好多主力後備

真？

仆街啦, 買撚左

岩岩仲係到查緊個龍咩料

13真係傻 唔係玩膠 分清楚先

屌你老母 696
前鋒輸撚硬
回撚到咁撚樣嘅

邊場

輸硬？

吉丸

陪太子讀書，同前川好fd

因為之前2個都係逗高人工日日唔洗比賽，所以都係on99

仲好過拎綜援

696 柏電 前鋒 花
我2.03 1.97 1.97 1.95買
而家2.11 2.03 2.02 2.05
不過算 多數回到咁都係針 高唔高水冇所謂

誰能派我100大元起機

贏佢多d咪唔on9

鳩買左5場

反手買對家又會中一兩場

岩岩係狗會劃緊飛 留acc 順手幫你入埋 快

星期3 賣分日？

PayMe 我算啦

請講

乞錢果個大支野過派錢果個？

閪花-1 變到 半一

今日d盤乜事

重心
6島6角 勝

早飛上盤撚狗日？
全部回到仆街

上盤全部半一高水

祝你嬴多啲。

信前鋒

前鋒好穩

買咗696而家想跳樓

成撚日見你上黎乞 都唔撚知你係唔係賭波

點解

我了

輸鳩哂，賭毛

場場你都話穩
最穩究竟係邊場

Ching好正氣

笑4 認撚住你先

西鯨回撚到上天

多數呢啲都係扮正氣，佢先係職乞

無見過中間人lm

乞暴

笑撚 4 我係職乞

前鋒穿盤 10 1 100payme

696強陣

下 我係職乞?

好彩早買有一球盤

感謝

咪一撚樣，話我成日來乞，好日都唔來乞下

我就唔撚信次次星期三全部下盤呀
開黎見我！

東京-1
橫b 雙
100%

祝你乞多啲

唔中搵你

你都一定會場場贏！贏多啲

我quote佢wo

屌你老母 成個夜曲咁

梳

夜曲邊位，唔撚識。

當然我果場

莖蛇上水pm 要做職乞

已經望唔透邊場先會正氣

手定腳.....

696.....90分鐘之後

神船試過用全日班打正選 和水手

前2場信左前鋒收左皮
再信多佢一次

含淚買

柏電有冇出奧隆加？

有

含撚買就有

696 準備last call

已blacklist，前兩場針撚左我2k

東京雷神前鋒

696
甲府
比馬
半全大

696甲府win

我避撚左兩場 呢場可以買了

輸多場

串燒4x1
神戶和波
橫濱FC 平手客盤

講真 今場甲府半大

1745雀仔

回飛無有怕，今日高水上盤日

買上盤驚大家贏得少先回畀大家

馬島馬角連角大6場

696果場 馬會 同 出面盤個賠率 調整點解咁唔同

無三不成幾，和氣生財啦呢場

仆街miss 左角細神器淫妻

松本大高水最後上車機會

人妻
前鋒
柏雷

上啊

有咩唔同?狗會無半球盤

好彩未買

照我睇696呢場一係入人 一係比人入

閪鑽好似係柏雷私家雞黎

有見地

係喎 自膠 睇錯左 0.75

你幾時復出架

696撳屌

長到唔想睇

狗會係仆街過人

有50%機會中

東京西都仆街

單sir玩咁細

我

刺

收工唔走
成班同事留係公司賭波睇波

人妻禁屌

破左產

696！

696強陣‼️

696

有暗飛

？

東京三格 x 魚-1

震緊

會追和

格電 西京 臭腳

Me

神船做咩回咁重飛係咪針得

y

2

中

人妻廢到

696易到

你睇下個陣

一齊gel

唉 屌 大注左

俾多粒先

廣島三箭 橫濱水手 柏雷素爾

東京goallllll

人妻輸比696

綠音

綠音啊

町田澤維亞 1-0 京都不死鳥

乜撚野巴黎人cashout要等6個鐘

甲府準備又00

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

快啲入波啦

人妻cup
前鋒入波
柏雷入波

呢隊閪波仲排第七

秒糕通常都唔係好嘢 唔支持

你都報假

18:30個三場有咩心水

神船快 東京快 水手快

前鋒同上幾場一樣唔識入波

收工有日職賭真係好爽

神船 水手 東京 贏盤
5 1 100

大

神戶勝利船 1-0 大分三神

支持

神船goalll

我屌你老母三神

買左三神？

Lm

乜撚野神船閪陣

個盤降到咁 緊係啦

利申返先 唔派p牌同我未見過成日留言既人

買6場 有3場已經輸緊 咩玩法

神船 水手 東京 快

屌你老母 傻架 三神

你仲有3場係咩

神船話出堆2打6都照win

屌你咩三神

雷神有波入未

有兩場都係上盤未開紀錄

唔掂喎 前鋒擺明賣分格

東京又打假 唉次撚次買佢都針

臭腳按屌

領先咁多 有咩所謂

東京前鋒

心跳角細清泉冰實

賭仔有所謂呀嘛

696 和未

Ok lm

興梠慎三又唔入

呢啲咪正路囉

西鑽禁屌喎

北九可唔可以打破甲府00薑局

三神俾人屌到 唔撚係呀

仲有心跳

幫169 lm

東京快d入一球先啦

啱一個

人妻入未？唔入不如降班

東京咩環境
心跳反底？

除左696船全部下盤禁屌緊

閪京 龍都未射到

針撚左

Bee！

696速度進球急急如律令

神船回到上天秒goal 賭西咩

半一回撚到平手盤

新潟天鵝 0-1 福岡黃蜂

人妻快手和

快撚比六場和黎

黃蜂勁撚到。。

栢雷落飛fake 晒 希望中

京都真係垃圾黎
買親都奶野

人妻

Bee 會唔會十一連勝

Bee勁撚到

淫妻快手！

淫妻

龍都冇中過
同前幾場一樣

柏雷同前鋒做乜撚野

近兩場入得一球 呢場都唔洗咁快

盤田

閪鑽角大上啊!!!

大阪雞巴 入未

收到風
東京果場贏波走盤

即係完得

神船冇角

柏雷入未

淫妻又輸

閪鑽屌到...

甲府半大係咪針得

買完先見到對咗 想4

東京fc入波
柏雷入波
集氣

試下追和先

大家好

柏電快手半大

三神 比d力 ok?

696比多粒半大

我呢排64波
所以可能你中

去左踢角家隊

北九打唔打破到甲府00薑局

東京畀角

越贏越唔敢要，又咁正氣

人妻入唔到應該無半大

東京心跳比隻角黎洗下先啦屌

純粹覺得磐田唔應該讓人

Bee竟然發力發到咁冇場場追真係嘥哂

不死鳥追和未

屌 柏雷刷角死全家啦

我仲要左水手

角大神器柏雷爽到

半大全死

啲日本波咁閪。班閪人鳩up會中都唔定

東京1:0

炸乜9

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

以上隊伍請入波

bomb

炸佢個炸

人妻暈

馬鹿野郎

又入番

9.5s有無奇蹟

又1:0

神船一係入多粒 一係頂實
東京比多粒
水手快入

696又黎秒goal半細老套野

正

東京有冇炸？

696上呀

冇

又半細日

水手1:0

水手goal

山業 有幾多買幾多
只此一場

東京刷c plz

大阪飛腳 0-1 橫濱水手

14.5 細

10.5s 10 2 100

上盤日

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

甲府 1－0

好

全部同我頂實啊
神船頂實
東京入多粒
水手頂實

仆街 咁樣og

有啲勁

上盤日差柏電前鋒

西鑽三格角快爆

7角cls

東京繼續
柏雷快手
速速糕！！！

前鋒肯入未

松鼠前鋒冇半大 我屌你老母

痴撚線 買6有5場輸緊

人妻5入比人入

山神上半入一球啦

9.5s 10 1 200

柏雷可唔可以出返個10.5b比我跳船

頂

不死鳥 快刷！

即場角細

幫我叫得最落力派多個100

888888

邊場先

買左前峰半客係咪針得

696 落地獄未？

紅鑽似入波先

999999

8888888888888

柏雷已放棄

半場刷爆

柏雷唔對路...

1

玩撚完

柏電角大到

唔係又輸咁黑呀

死衰雀唔刷？

想戒賭 你老母附近嗰啲全部都有一粒 我買兩場一粒都冇

無限角 高追細算

甲府風林 1-1 北九州向日葵

半和有冇咁難賭呀

10

松本山雅 1-0 水戶蜀葵

刷夠未

點抽啊。。都9角啦

甲府半全大又可以出返黎

柏雷刷角機

柏電唔撚係伏掛

10埋

山神 町田頂撚著
天鵝快追和

互刷痴撚線

前鋒 東京大波24

我發覺自己好中意講完唔買
696 連6場角大
今場又唔買

依家半7 我屌

屌你老母冇角啊！頂住呀
頂住呀！

全9

飛腳屌你老味og

前鋒認真踢未

17.5都唔敢買細

爆左

甲府快手開全大 要賭馬

柏雷半主煩撚到

柏雷半場收9.5

原來是你

甲府死全家啦 我捧場你咁多次唔撚半大 你今場同我嚟了

飛腳送一粒入番兩粒ok?

柏電30min 10c 完場幾c

球探肯取消東京球1:0 未炸左好耐

柏雷入波plz

溫泉入波未

即場咁爆角法姐係唔方有波入

19

柏電個場出名細，跑兩跑已經到底線

冇炸到

名古屋上呀

All in 紅鑽了

真咩屌

心跳你落後緊嫁 比角啦屌你老母

唔好嚇我

17.5要入

半場10c? 我屌你老母咩

水手果場入得一球

Ok

前鋒刷角唔入波 刷來幹什麼

飛腳反cup

又信左上面班爛坦
本身想買東京 撚左撚買川綺
我太犯賤了

柏雷即場主勝1.99

邊撚到炸啊

你就死全家

廣島三箭 橫濱水手 柏雷素爾 名古屋白鯨

改左做角大黨主席？

柏雷1.9角大送錢

刷完未呀 入波呀

屌屌屌 垃圾三神

柏雷半主快

痴線....40分鐘11C?

甲府風林 2-1 北九州向日葵

賭馬算 屌你老母

你個名順利開出

柏雷

屌 邊條仆街話 神船副選

甲府半全大收錢
賭馬先

天鵝追和未呀

已開2格

12c

我屌你老母啊 我咁捧場都要咁樣玩鳩我

fc橫bin 有冇呀

川綺入一粒比我定定心先ok?

三神求下你啦

川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿

川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿

前鋒唔撚入波改名做後衛啦

兩格收埋

川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿

溫泉半大 10 1

痴左線...
利申入左小小9.5 10.5 12.5

柏雷半主叫爆區

臭腳和波派500

前狗

加油啊

快手啦

13.5s 頂到派1個1000$

邊個話副選 推左幾多人去死

川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿川崎前鋒入波阿

柏雷9.5b x 東京9.5s

屌你老母賴乜姐

快

我魚炒鳩垃圾北海道未

Fc東京1:0

事實真係副選
反而正選成日輸

柏雷一球求你了

前鋒真係仆街黎

你咪撚煩

垃圾西腳

收皮啦
講咗重注東京
心跳對家

唔想知

喔

柏雷goalll

前鋒輸盤王仲有人買.....

柏雷終於入

心跳十場輸9場
唔撚買對家？

前鋒可否生性

柏雷素爾 1-0 浦和紅鑽

靚到

柏雷10!!!!!!!

柏雷正氣

雷神1:0

三神 飛腳 京都 東京 人妻 入波呀屌你老味

柏

你個名

我係太陽神呀HI

開到10 1 100

三神你點撚樣呀

LM

前狗唔識入波

東京連續正氣

日職全半small

屌你死黑鬼

買咗三神想驗腦

上呀神鯨

臭腳入未呀仆你個街

我愛柏雷

集氣真係有用
唔該東京柏雷繼續

我
但係角細黨主席去咗邊

柏電全隊得2個人識入波

等收錢

因為柏雷半大

可以將你個名改做個神字

佢改左名 不過都仲係買角細

屌 696 柏雷 前鋒3串一生性未

琉球仲浸緊溫泉

不死鳥真係賤種波黎 年年季中就送分

混沌重心 紅鑽2

前鋒場場撚

柏雷整多粒啦

日職全部半場細?

真係好耐冇見前鋒半場00

針

8串1開到先派100
死撚開啦

果時叫角細黨主席買角大 而家叫角大黨當然買角細

買左水手點輸？

同感

12m

腳12m

前鋒真係賤種

洗撚哂版仲要得100
鳩買場都多過100啦

有冇人買左閪花

Missed

1:1水9

飛腳!

有冇人想驗下腦 自己買個兩場一粒都冇郁過 望住其他嗰啲入撚咗起碼一粒

飛腳屌你入乜
水手快cup

block9你條傻閪先

Thank you

你呢啲傻閪真係要block

又珍

就係點輸

696 9.5s jump

我好少少
一場一粒
另一場咩都無

你中撚到先算

追甲府終於追到大波

17.5s 穩陣

你想有人派你就唔好報假啦

3x1
半場總入球＝0

海！ 好撚勁 半場開2.5！

奇蹟半大

即場13.5s 14.5s 16.5s 17.5s 好撚震

鐘聲響起反杯的信號大阪雞巴 上呀

人妻 飛腳 東京 京都 柏 鯨魚 三神 下半場全部入波呀你老味

次次買東京綠茵就輸波，一唔買就大炒

唔使震，輸9硬

入左波唔同你刷啦睇下有冇位入返14.5b

買埋18.5

日職靜過守孝
大波jumped

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

以上隊伍快啲入波

以上全W 10 1 100
全贏盤 +2 100

呢幾日冇贏過，求成全

閪鑽反cup

輸5注中1注 好開心

改個名做水手一樣

不了

我了plz

你心地唔好

搶口到。。。

屌你老母水手比多四隻角派100算

不死鳥一球都無

我買左比馬

不了，鹿角入球不入角

櫻花踢得好hea
又唔撚守

屌東京綠茵真係西波黎
買佢贏就輸

前幾日

見到對家控控下球封盤即刻想瀨屎

-1盤降到-0.75多數得半格 好少大炒

難過六合彩

有隻內幕馬

雷神10.5B上半場收

快！

水狗咪一鳩樣
買佢柒柒下咁
買佢對家就場場大炒

quick

閪花已變閪波

Fc東京 柏雷 下半場繼續入

前鋒半場大伏...

6島6角穩陣了

角細神器都爆角cls 日假

4場1 達哥話明殺馬

鹿島中楣

只求天鵝大波

糹工

紅寶舍

赤

邊一隻紅色啊？

第幾場

捉金王

唔好刷角住呀 我想要2倍水位16.5b跳船

tokyo 10c 5 1 100

點解可以咁快

三神cup 未

bot

閪波

樓花忠實球迷求下你今場贏啦好嗎

紅鑽咁都唔入

川崎 鹿角 閪花 東京 柏雷 閪鯨
上啊

全部同我頂實啊
神船頂實
東京入多粒
水手入多粒

紅鑽d把握力抵輸啦

9場日職
1場半大

莫達定霍達？

閪鑽 東京 前鋒 衝呀

綠菌禁屌

東京3粒仲想點

前鋒入未

13!

Fc東京

屌你紅鑽你咁都要控

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

以上隊伍快啲入波

水手點輸？

前狗真係唔識入波

14!!!!!!!!!

不死鳥又秒輸 係咪要no goal

水手入多粒
東京入多粒
神船頂實

又錯過了角球雨

做咩多左條船

前鋒苦主報數區 -500

櫻花頭槌頂好啲啦

屎忽痕想追數

前鋒 贏兩粒夠了

領先咁多....
主場羸晒都夠

買咗前鋒串櫻花盤
係咪要驗腦

一粒都冇 仲想有兩球

痴撚線 刷你老母咩

東京大波24

東京!

東京2:0 差你啊水手

前鋒!

刷角狗心跳抵死

goal 閪京 差水手

0:1

一講就入

唔強求
只求東京入多粒

前鋒10

前鋒入一粒就夠

15!

屌你老母不死鳥

FC東京2-0
川崎1-0

川綺入了

一齊叫 水手水手

櫻花左右翼交波閪撚到
去唔到中間

前鋒

比前鋒撚第三場

前狗夠膽就456

頂撚住

前鋒上

大分 屌你老母玩野咩

東京

水手快手

刺巴救我

原來入左放心了

水手入多粒
東京頂實
神船頂實

仲差人妻

東京大波24！
東京大波24！

15c 投降 做善事

水手水手

696 前鋒 閪鑽 飛腳 衝呀

櫻花不死鳥
快啦屌你老母

串左三神想驗腦

東京勁撚到

水手10c goallll
水手入多粒
東京頂實
神船頂實

雷神快手整多前粒！

696快和波

紅鑽又刷角

696 係咁把握唔到

好耐冇見

16!

今場贏，下場先，thanks

水手

八鯨2-0

支持刷角入波

紅鑽GOAL!!!!!!!!!!!!

快cup啦仆街不死鳥
快入啦仆街櫻花

越位!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出撚到咁我都識出啦笑

鑽炸

屌雷神

睇死柏雷又輸半一。。

屌你老母 三神呀 仆街

屌鑽

無事!!!!!!!!!!!

講你就講啦 屌你老母

柏 3串一24

OK

幾時加入補假

柏雷又輸返 冇野了

炸 好撚在

炸完對家入

屌你

屌 柏雷 睇少眼又俾人追和
又要繼續叫
入波

邊度炸

邊隊炸？

紅鑽1:1 ？

神船諗住1:0到尾？

張飛炸

水手贏波派500

快啲 1-1 啦 我屌

前鋒 696 飛腳 衝呀

前狗入唔入到多粒

屌你 柏雷 人妻 三神追啦

膊頭頂入有乜撚嘢問題啊？
仆街球證

日假好在無var 紅鑽ng水泥gel

LIVE有越
無VAR

廣島咪撚攻啦屌

紅鑽15射 點解會受讓半一

前鋒刷角啊屌

20角

呃下自己姐

Yes

只求天鵝大波 追和啦

射波多就贏三神和左啦

19.5b 好大機會

角大易到 無限角

企左肯越位位

屌 明明越位 黑哨吹照入ON9

仆街不死鳥仆街櫻花
屌晒你地老母

前鋒 696 臭腳 衝呀

係

德島入未

日職無var?

無

叫到攰呀 人妻 柏雷 飛腳 三神

屌 紅鑽仆街死

人妻 柏雷勝到 今晚唔賭

上次條4穿1 衰左係德狗

廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌

本來有
肺炎之後取消左

馬角 太陽神 神船 前鋒

想問你點解你輸極仲有錢

廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌 廣島攻完未阿屌

求水

masterg快撚D食屎啦

點解日職咁中意殘陣贏波 夫添含撚

人妻追和
我即刻失控食哂自己啲精

柏雷入波啦 求下你

柏雷憑咩讓半一

咪撚攻啦廣島咪撚攻啦廣島咪撚攻啦廣島咪撚攻啦廣島咪撚攻啦廣島

人妻 柏雷 臭腳

前鋒 696 飛腳 上呀

20c未

同路

屌你死黑鬼獨食到

紅鑽rc未

柏電果隻？

水手又無波入

696 今日啲把握力唔係太好

仆街三神

一入波就停晒角

屌 柏雷 又斷你隊閪野

杜甫唔係戒咗賭咩

奧隆加入未呀

太陽神 半格夠 求下你

川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦 川綺上啦

人妻 三神 柏雷 飛腳係咪唔屌唔鬆化

下埸

櫻花入未

半二全二？屌你老母呀

柏雷唔係唔贏咁仆街呀

不死鳥個場肯開大未

仲有橫濱

柏雷入波呀屌你老母

西手入未？

Bee

696!

cls睇重播明明用手臂撞入去 咁都當入

696 goal

70分鐘 1場大波都無

鹿角
東京
前鋒
飛腳
鯨魚
櫻花

櫻花，飛腳快入
其他立即完場

02 696

仙台+心跳 都角大
10 1 200

16.5s 派1000 第一個留名

tokyo 10 c 1 1 100

屌你老母人妻仆街死啦

真 on99

前鋒 飛腳 上呀

又好

G大師斷人妻

如果